[IVE]新生telegram group

9月將會讀ive嘅請入

IVE IT

青衣大學新生討論會

想問Ive仲可唔可以報，遲左

可以

只有物理得2
除左fd， ive仲有咩可以報

fd or 職專
兩個都可以升上hd

IVE (青衣)

IVE (屯門)

IVE (柴灣)

IVE (黃克競)

HKDI

青大舊gp已被攻佔 請緊急撤離

hello

青大新group係邊？

pm @joshuaeye